有冇巴打可以比多次2017DSE流出個幾份卷黎

唔該各位巴打
iamhkpphaha@gmail.com

Ok 俾左

可唔可以send 比我

help 唔該
patricktse105105@gmail.com

Please help
Hongkongjacky312@gmail.com

可唔可以send 埋比我
ppjjoo1995@gmail.com.

可唔可以分享 唔該
Ppoojj1995@gmail.com

julianaleung117@gmail.com
萬分感激

雖然今日前幾日reading 份卷改左但係啲題型都係一模一樣，thanks!